美貌炸裂！越南女團主唱 清純臉蛋小蠻腰吸粉絲

偶像女團可不是日韓才有，越南女團LIME的性感程度也超級爆表！其中主唱Liz洋娃娃一般的美貌堪稱「臉蛋天才」，為她吸引了國內外一大票死忠粉絲。

LIME在2015年出道，曲風甜美可愛，曾赴韓國發展培訓，也上過韓國綜藝節目。成員有Emma、Liz和負責饒舌部分的Ivone。

1993年出生的主唱Liz有一雙大眼睛，皮膚超白皙，長得超像洋娃娃，偶爾會在社交網站曬出泳裝照，臉書帳號是「Phan Kim Cương」，原來她的身材也超火辣的。據悉，她從小就喜歡唱歌，參加過越南許多選秀節目，還曾贏得5億越南幣（約72.5萬元台幣）獎金呢。

咪又係整 咁同韓國個d女星有咩分別

啲PS裝甲好厚下喎巴打

厚粉到做粵劇咁

東南亞膚色唔得咩？

越南女女不嬲出名白滑。今時今日連泰國都因為溝左好多鬼佬種白左好多，你估仲係以前全部賓賓樣咩

越南分分鐘白過香港

啲連登仔識條春咩 東南亞根本大把高質女, 淨係平時見到啲賓賓印印就當去均東南亞, 泰妹又話人地有J, 結果日日淨係識J泡菜人造人

係一定白滑過班港女

喂，上面張相的確厚粉，我去越南都係深色皮膚，一件白既都無（幾年前)

香港唔係？

唔係，香港有白滑有有靚女，係普遍缺大波

越南妹好正

可惜一開聲講越南話就想打柒佢

你去北面定南面？
北面啲女比較黑
不過越南10個先有一兩個叫樣ok
overall樣質素都係港女贏
但係講身型身材越南妹贏幾條街
基本上喺越南無乜機會會見到肥西

我份人好直接
幾錢

南，去胡志明，大叻，蜆港，有靚有身材但無白

但有靚腳